bts is trash

Only brainless losers worship them

absolutely

擋子彈 笑死人